DQ劉小麗後就夠人郁熱狗泰了

熱狗話泰王比人郁就BBQ慶祝

起碼唔只三十人BBQ

冇所謂啦，熱時吸金力咁強，零席都生存到啦

日日屌下本民前 青政 有幾不堪 就可以過世

吸到金，又冇成本，點解唔做

抗爭？有本民青，不了

有本民青抗爭

唔只熱狗講 係泰博自己話BBQ慶祝

支持有本民青所以唔抗爭

開始反省自己參與有左膠既幾個月佔領行動

夠3分之2咩？

民主黨唔出席就夠